###Proyecto Semia
videos de apoyo y material necesario para el proyecto

#instalacion de ambiente
https://www.youtube.com/watch?v=ed-OyXDxNjM&list=RDCMUCdulIs-x_xrRd1ezwJZR9ww&start_radio=1&t=702

#1
https://www.youtube.com/watch?v=gOpnLcXDmpA&t=554s
#2
https://www.youtube.com/watch?v=vxLphsdkNPU
3#
https://www.youtube.com/watch?v=D3HER9EGQSI
#4
https://www.youtube.com/watch?v=NLy6gdxLoqI
#5
https://www.youtube.com/watch?v=qq1E82qIxBU

link del proyecto

https://gitlab.com/rgm_desarrollo/proyectoumgsemilla.git

####ejemplo conexion mysql con jsp

https://entredesarrolladores.com/12273/conexion-jsp-con-mysql

https://danlaho.wordpress.com/2010/04/30/conectar-a-bd-en-mysql-por-jsp/

https://desarrolloweb.com/articulos/2180.php
